{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57749&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천부띠끄시안펜션"
    },
    "text": "最高級の環境にやさしい資材と環境にやさしいインテリアで飾られた美しいペンションで宿泊することができます。 ペンションはバーベキュー施設、フットサル場、バドミントン、バレーボール場など様々な付帯施設も用意されており、快適な時間を過ごすことができます。 また、周辺には竹島、大川海水浴場、保寧湖など様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しむことができます。 入室は午後5時から可能で、退室は午後12時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 バーベキュー施設を利用したい場合、炭とグリルをレンタルでき、費用は1チーム当たり20,000ウォンです。 ただし、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。 また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では不可能であり、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、火災危険物質の使用とゴミの分離は規定に従って守ってください。 最後に、上記の情報はペンションの都合により変更になる場合がありますのでご了承ください。オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午後12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設、フットサル場、バドミントン、バレーボール場などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "竹島、大川海水浴場、保寧湖などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は1チーム当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任になります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分離についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用やゴミの分離は規定に従って守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は変更になる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 401
    }
}